cm kwk l cm kampfwagenkanone l niemiecka armata przeciwpancerna z okresu ii wojny światowej kalibru mm stanowiące główne uzbrojenie czołgu średniego pzkpfw iii do wersji ausf g wersja czołgowa armaty przeciwpancernej cm pak amunicja pzgr przeciwpancerny pełnokalibrowy pzgr przeciwpancerny kompozytowy pocisk rdzeniowy sztywny cm sprgrpatr kruszący